戴面罩受訪 香港爐石選手Blitzchung遭撤除資格

上週末《爐石戰記》亞太區大師職業賽賽事期間，大師職業賽選手Blitzchung和兩位主播賽評於進行選手賽後訪問時出現違反賽事規章情形，導致團隊移除該賽事重播影片。
經電競團隊進一步審視，此行為已違反2019《爐石戰記》大師職業賽官方賽事規章 (2019 HEARTHSTONE® GRANDMASTERS OFFICIAL COMPETITION RULES v1.4) 第6.1 (o) 條，且為屬個人之行為，並不代表暴雪娛樂或《爐石戰記》電競團隊立場。詳細6.1 (o) 條內容如以下：

2019《爐石戰記》大師職業賽官方賽事規章第1.4版 第12頁，第6.1 (o) 條

依暴雪裁定，任何涉入破壞自己聲譽、冒犯部分或社會群體、或造成任何傷害暴雪形象之行為，將導致自己從大師職業賽除名且其於賽季中所獲之獎金將全數歸零，以及其他於本選手手冊或Blizzard網站使用條款所列舉之賠償。

大師職業賽是《爐石戰記》電競賽事的最高殿堂，我們慎重且嚴正地審視所有賽事違規事宜。經調查後，我們將做出相對應裁決，以避免類似情形於日後再次發生：

Blitzchung 將即刻起自大師職業賽除名，並取消其於第二賽季所獲之獎金。此外，自2019年10月5日至2020年10月5日止，此12個月期間內，Blitzchung將不具參與《爐石戰記》相關電競賽事之資格。即刻起，我們也將中止與兩位賽評的合作。

我們想針對包含職業選手與主播賽評在內之《爐石戰記》電競社群成員，再次強調賽事規章與選手準則的重要性。我們尊重且理解每個人有表達個人想法與意見的權利，但所有經挑選後得以參與《爐石戰記》電競賽事的選手或賽事人員都必須遵守官方賽事規章。

暴雪 dllm

上world台

杯葛暴雪旗下所有遊戲

有冇英文版link
推埋上World

推 一定要抵制blizzard
各位鍵盤戰士做野！

Morey 2.0

本身有玩wow 已經del撚咗

呢下好多人都要忍痛割

打左差唔多廿年starcraft/starcraft2
之前為左專心温書剷game
果然無做錯

push

係真嘅要煲大佢

推

仆街到

屌

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

今次到電玩界

呢間公司都係越做越垃圾

垃圾暴雪

fb有幾個黃
都有玩wow classic
睇下佢地會唔會棄先

Who

冇撚所謂，專心打香城online 算

由WOW Classic到WC3 Reforged
去到diablo immortal

暴雪已經變左中國圈錢用既公司 快鳩D死左佢好過

張文宣好正

預左嫁唔 🤡推上國際先

再講多次 文宣係要主動出擊

哇, 咁佢無左幾錢......

我地需要文宣屌Blizzard！

香港人，唯一同全世界connect先可以贏！如果你自己被人嚇，唔出聲，你就一世無得救！

爐石戰記官方學NBA跪，呢個係香港自己問題，定係全世界問題？

香港人，打機都要顧玻璃，都要維護堅決維護國家尊嚴？

《爐石戰記》聰哥「光復香港」裁決出爐，獎金歸零加禁賽，賽評也被終止合作暴雪選邊了

上海暴雪則於中國《爐石戰記》官方微博則大讚本次判決，表示：「我們也將一如既往地堅決維護國家尊嚴。」中國網友則大讚暴雪，甚至有人說「比 NBA 還有效率。」

《爐石戰記》亞太區大師職業賽賽事裁決

推呢條tweet

60年代開始玩WOW
讚左暴雪良心公司十年

已剷所有game

全球反共

推推推

係咁爆

Dllm

搵人講支持警察止暴之亂我愛中國
睇佢敢唔敢炒

屌到 Blizzard 回應

呢單野集中一個post喇

冇所謂，BZ都冇game值得留戀

推到去美國

Push

可唔可以推上twitter,fb and reddit
加多條戰線

將southpark ,NBA 事件同暴風雪放埋一齊黎做文宣
上reddit Twitter

要人整圖

剷game事小，推上國際事大
Twitter/Facebook戰線

依個真
連WW都收左皮

Wow 中二玩到而家 十幾年 不過係玩個感情

唔玩之餘，推上國際先係重點
罷玩對佢冇乜損失㗎咋

做野啦大家

Lm

《爐石戰記》亞太區大師職業賽賽事裁決

垃撚圾公司
本業唔搞好 走去奶共 同支那合作出手機課金game
D2 remake又唔撚出
其他game愈更新愈無聊

60年代???????????????????????????

d條rule 權力大到可以亂鳩dq 選手，一句破壞佢公司形象就得

Hi 啊伯

暴雪